{"id":4711,"date":"2024-10-21T19:41:16","date_gmt":"2024-10-21T19:41:16","guid":{"rendered":"https:\/\/girorecicla.cl\/?page_id=4711"},"modified":"2024-10-30T20:33:57","modified_gmt":"2024-10-30T20:33:57","slug":"directorio-equipos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/girorecicla.cl\/directorio-equipos\/","title":{"rendered":"Directorio y equipos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"4711\" class=\"elementor elementor-4711\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-7c94b2e6 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"7c94b2e6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-587ec75 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"587ec75\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3443cf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f3443cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DIRECTORIO <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-ef94d7b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ef94d7b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-dcccf34 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"dcccf34\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bab9d8b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bab9d8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"256\" height=\"256\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/directorio-1-prueba.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5411\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/directorio-1-prueba.png 256w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/directorio-1-prueba-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-eaeaefe e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"eaeaefe\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-76314cb e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"76314cb\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33b70d1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"33b70d1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Carmen Peralta <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86d3e0f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"86d3e0f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Presidenta GIRO\u00a0<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-028a566 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"028a566\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniera Comercial de la Universidad de Chile, Magister en Comunicaciones Digitales Integradas, posee 30 a\u00f1os de experiencia desempe\u00f1ado cargos de direcci\u00f3n y alta gerencia en empresas, corporaciones y multinacionales. Ha asesorado empresas en estrategias de transformaci\u00f3n digital, sostenibilidad, econom\u00eda circular, e incorporaci\u00f3n de Objetivos de Desarrollo Sostenible.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9ce64bc e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9ce64bc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-052196c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"052196c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"891\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637-919x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4746\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637-919x1024.jpg 919w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637-269x300.jpg 269w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637-768x856.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637-1378x1536.jpg 1378w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01958-scaled-e1729612862637.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-804c4ca e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"804c4ca\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-d8179b1 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"d8179b1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ddf768b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ddf768b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Irina Reyes <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-493992e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"493992e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Vicepresidenta GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b0e1e8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8b0e1e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Experta en Desarrollo Sustentable y Econom\u00eda Circular. Fundadora de Reversible, ex Directora Ejecutiva de Chilenter y cofundadora de la Asociaci\u00f3n Gremial Dise\u00f1a Sustentable, que busca minimizar el impacto ambiental de la industria textil, moda y dise\u00f1o en Chile.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-25fecd7 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"25fecd7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9dc191c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9dc191c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"845\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402-969x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4747\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402-969x1024.jpg 969w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402-284x300.jpg 284w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402-768x812.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402-1453x1536.jpg 1453w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC01915-scaled-e1729612956402.jpg 1646w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-34f53ae e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"34f53ae\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-163a238 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"163a238\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-2c563b4 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2c563b4\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6058e40 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6058e40\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ignacio Larraechea <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-644bcf2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"644bcf2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Director GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8482c15 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8482c15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Doctor en Ciencias Sociales del Trabajo de la Universidad Cat\u00f3lica Lovaina, B\u00e9lgica y licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas de la Universidad de Chile, ha desarrollado su carrera profesional ejerciendo cargos gerenciales en el sector p\u00fablico y privado. Actualmente es Director Ejecutivo de ETICOLABORA. Se ha especializado en la innovaci\u00f3n en los procesos de gesti\u00f3n y en la aplicaci\u00f3n de metodolog\u00edas de construcci\u00f3n de confianza y liderazgo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-4a86e7b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4a86e7b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2148b6d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2148b6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"901\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119-909x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4748\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119-909x1024.jpg 909w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119-266x300.jpg 266w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119-768x865.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119-1364x1536.jpg 1364w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02044-scaled-e1729613113119.jpg 1591w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-6575374 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6575374\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-47ffdb5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"47ffdb5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mauricio Oviedo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17945b5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"17945b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Director GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2c4ce0 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c2c4ce0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Abogado y Mag\u00edster en Derecho P\u00fablico de la Universidad de Concepci\u00f3n, con amplia trayectoria en las \u00e1reas del Derecho Administrativo y Ambiental, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como privado, desempe\u00f1\u00e1ndose en diversas posiciones dentro de la institucionalidad ambiental chilena. Entre los a\u00f1os 2017 y 2023 se desempe\u00f1\u00f3 como Ministro Titular del Primer Tribunal Ambiental, con asiento en la ciudad de Antofagasta. En la actualidad es socio del estudio jur\u00eddico CPA Legal a cargo del \u00e1rea de Miner\u00eda, Recursos Naturales y Medio Ambiente.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-6204542 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6204542\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-f711042 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"f711042\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8388a1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c8388a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"861\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447-952x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4751\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447-952x1024.jpg 952w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447-279x300.jpg 279w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447-768x826.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447-1428x1536.jpg 1428w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02056-scaled-e1729613253447.jpg 1638w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-02a507d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"02a507d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-2b7dbe6 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2b7dbe6\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e2658d9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e2658d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sara Smok<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-239411d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"239411d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Directora GIRO\u00a0<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1e3f44 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e1e3f44\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero Comercial de la Universidad de Chile, con diplomados en materias de finanzas, negociaci\u00f3n, gesti\u00f3n de personas, gobierno corporativo y directorio de empresas. Es egresada del Programa de Alta Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica (PADE) del ESE Business School. Tiene una amplia trayectoria en posiciones gerenciales, directorios de empresas y corporaciones en diversos sectores como: salud, seguridad social, consultor\u00eda, banca, investigaci\u00f3n tecnol\u00f3gica, sustentabilidad, educaci\u00f3n t\u00e9cnica y outsourcing. Actualmente es directora de Infocap y fue vicepresidenta de la C\u00e1mara Nacional de Comercio, Servicios y Turismo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-2b0511d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2b0511d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c5a3ccd elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c5a3ccd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"806\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-1016x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4750\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-1016x1024.jpg 1016w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-298x300.jpg 298w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-150x150.jpg 150w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-768x774.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462-1523x1536.jpg 1523w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02027-scaled-e1729613650462.jpg 1561w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-cea9d7e e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"cea9d7e\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-c6d07c3 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c6d07c3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79ae8ae elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"79ae8ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pedro Goic <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa15408 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fa15408\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Director GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6eb44dd elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6eb44dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>M\u00e9dico Veterinario y Mag\u00edster en Gesti\u00f3n y Pol\u00edticas P\u00fablicas de la Universidad de Chile, con 30 a\u00f1os de experiencia profesional en torno a temas de desarrollo econ\u00f3mico territorial, desarrollo productivo y generaci\u00f3n de articulaciones p\u00fablico privadas; ocupando cargos de responsabilidad como secretario ejecutivo del Programa Chile Emprende y director nacional de SENCE, en la actualidad es socio consultor en ABBANZ Consultores.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-6904e7f e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6904e7f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-926969f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"926969f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"848\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131-966x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4749\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131-966x1024.jpg 966w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131-283x300.jpg 283w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131-768x814.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131-1450x1536.jpg 1450w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC02012-scaled-e1729613208131.jpg 1493w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-54c0030 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"54c0030\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-258c019 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"258c019\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-e731cf2 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e731cf2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b72acae elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b72acae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Yuval Shats <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9f1dd7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e9f1dd7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Tesorero GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfd8650 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dfd8650\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Experimentado ejecutivo, cuenta con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de trayectoria en roles C-Level, en empresas de SaaS con orientaci\u00f3n B2B2C y B2B.<br \/>Lider\u00f3 desde Par\u00eds, durante dos a\u00f1os, el proyecto de transformaci\u00f3n de ventas y marketing de Sodexo BRS para 32 pa\u00edses. Es experto en revenue, ventas, marketing, TI, operaciones y servicio al cliente.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-532bde5 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"532bde5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b557801 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b557801\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">EQUIPO DE GESTI\u00d3N GIRO<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-27ca650 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"27ca650\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-b89b39b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"b89b39b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6f44f0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c6f44f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"884\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362-927x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4766\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362-927x1024.jpg 927w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362-271x300.jpg 271w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362-768x849.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362-1390x1536.jpg 1390w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-4-scaled-e1729620839362.jpg 1467w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9784702 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9784702\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-1aa08f6 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1aa08f6\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3816bd6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3816bd6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nelson Urra Pardo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5247a0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5247a0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Gerencia General GIRO\u00a0<\/b><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f41f64 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4f41f64\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero y Doctor en Recursos Naturales Renovables de la Universidad de Chile, y candidato a MBA de la UAI. Especialista en sostenibilidad corporativa y en el dise\u00f1o de programas de gesti\u00f3n ambiental para el sector productivo local y latinoamericano. Cuenta con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en el mercado, con trayectoria en las \u00e1reas acad\u00e9mica y de consultor\u00eda corporativa.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-a0da357 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"a0da357\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58769d3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"58769d3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"860\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863-953x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4738\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863-953x1024.jpg 953w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863-279x300.jpg 279w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863-768x826.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863-1429x1536.jpg 1429w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Giro-20-scaled-e1729610059863.jpg 1706w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9b074f7 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9b074f7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9ac4450 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9ac4450\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a373434 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a373434\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Aylyn Ayala Vald\u00e9s  <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9dd9a54 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9dd9a54\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Contralor\u00eda GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a2a43 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a2a43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Contador auditor y diplomada en fraude en la Universidad de Chile. Con\u00a0extensa experiencia en auditor\u00edas externas bajo est\u00e1ndares ISA, control interno y auditor\u00eda Sox. Amplio conocimiento en las Normas Internacionales de Informaci\u00f3n Financiera (NIIF) y Normas Internacionales de Informaci\u00f3n Financiera para Entidades Peque\u00f1as y Medianas (NIIF para EPYM).<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-4e3019e e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4e3019e\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5bd5f30 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5bd5f30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"256\" height=\"256\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/ingrid.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5450\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/ingrid.png 256w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/ingrid-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9fd1f9b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9fd1f9b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-79c4ffd e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"79c4ffd\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-b2fc7aa e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"b2fc7aa\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe49ae6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fe49ae6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ingrid Bonh Gonz\u00e1lez <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ffcaf8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8ffcaf8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>L\u00edder de Administraci\u00f3n y finanzas GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65843a2 elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"65843a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero Comercial y Mag\u00edster en Direcci\u00f3n Financiera de la UAI, cons\u00f3lida experiencia en cargos gerenciales en administraci\u00f3n y finanzas, desarrollo e implementaci\u00f3n de modelos financieros, consolidaci\u00f3n de estructura financiera y mejora de KPIs.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-7fec9b2 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"7fec9b2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cf3548 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2cf3548\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"256\" height=\"256\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/joseto.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5451\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/joseto.png 256w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/joseto-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-6224efe e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6224efe\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b0ff90 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0b0ff90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jos\u00e9 Tom\u00e1s Guzm\u00e1n <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65afae1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"65afae1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>L\u00edder de Econom\u00eda Circular GIRO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d696d37 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d696d37\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero en Medio Ambiente y Sustentabilidad de la Universidad Mayor con un Diplomado en Econom\u00eda Circular de la Universidad de Chile. Amplia experiencia en consultor\u00eda en sostenibilidad, desarrollando inventarios GEI, cuantificaci\u00f3n y neutralizaci\u00f3n de huellas de carbono, c\u00e1lculo de huella h\u00eddrica y an\u00e1lisis de ciclo de vida. Especialista en gesti\u00f3n y tratamiento de RSNP, enfocado en la implementaci\u00f3n de la Ley REP.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-4a14b1f e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4a14b1f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-5f25ffc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5f25ffc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46d1c28 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"46d1c28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">EQUIPO DE GESTI\u00d3N NEW HOPE ECOTECH <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-725bf1c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"725bf1c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-70b685c e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"70b685c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5337a2f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5337a2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"298\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-1024x381.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4770\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-1024x381.png 1024w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-300x111.png 300w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-768x285.png 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-1536x571.png 1536w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/logo-New-Hope-Ecotech-2048x761.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-e6febfc e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e6febfc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-3ad9a51 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"3ad9a51\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7001c44 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7001c44\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>New Hope Ecotech es una empresa B con sede central en Brasil, con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en la articulaci\u00f3n de inversi\u00f3n y tecnolog\u00eda para hacer sostenible la industria del reciclaje. Actualmente opera un Sistema de Log\u00edstica Reversa para la Pol\u00edtica Nacional de Residuos S\u00f3lidos en Brasil.<\/strong><\/p><p><strong>En 2022 impulsa la creaci\u00f3n de GIRO y en la actualidad presta servicios de operaci\u00f3n para la implementaci\u00f3n de la Ley REP en la categor\u00eda envases y embalajes.\u00a0<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-0457215 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"0457215\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-04257f3 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"04257f3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68b48b6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"68b48b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"828\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-16-scaled-e1729614909965-989x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4755\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-16-scaled-e1729614909965-989x1024.jpg 989w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-16-scaled-e1729614909965-290x300.jpg 290w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-16-scaled-e1729614909965-768x795.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-16-scaled-e1729614909965.jpg 1484w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-876b36a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"876b36a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6b2ab6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f6b2ab6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rodrigo Sagaceta Munster <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52f6464 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52f6464\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b data-stringify-type=\"bold\">Gerente General de New Hope Ecotech y Asesor Estrat\u00e9gico de GIRO<\/b><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ea976e9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ea976e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero Agr\u00f3nomo y M\u00e1ster en Agrobiolog\u00eda Ambiental de la Universidad del Pa\u00eds Vasco. Country Manager de New Hope Ecotech e impulsor de GIRO. Con amplia trayectoria en el \u00e1mbito de la gesti\u00f3n de residuos y actor relevante en la discusi\u00f3n REP en Chile. Fue clave en la organizaci\u00f3n de los socios fundadores para dar origen a GIRO. Hoy es suasesor estrat\u00e9gico desde la alianza GIRO \/ New Hope Ecotech.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-af885df e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"af885df\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0574510 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0574510\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"809\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC_3365-1-scaled-e1729614555553-1012x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4753\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC_3365-1-scaled-e1729614555553-1012x1024.jpg 1012w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC_3365-1-scaled-e1729614555553-297x300.jpg 297w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC_3365-1-scaled-e1729614555553-768x777.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC_3365-1-scaled-e1729614555553.jpg 1446w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-552dc74 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"552dc74\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df82a6e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"df82a6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Patricio Quiroz Roman <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21a6a1f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21a6a1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Gerencia Comercial GIRO desde New Hope Ecotech<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-04c436c e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"04c436c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb6b226 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cb6b226\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Gerente Comercial en GIRO, encargado de llevar el cumplimiento de la Ley REP para sus asociados y aumentar la base de socios. Con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea comercial, ha ocupado cargos de jefatura y gerencia. Es Ingeniero Civil Industrial actualmente cursa un MBA en la Universidad de Chile y tiene especializaci\u00f3n en Direcci\u00f3n Comercial y ventas en la UDD, para el desarrollo de estrategias outbound. Es un actor relevante en la promoci\u00f3n de la normativa para la incorporaci\u00f3n de productores afectos en chile.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-9110445 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"9110445\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba3f092 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ba3f092\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"256\" height=\"256\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sara.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5452\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sara.png 256w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sara-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-799641f e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"799641f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ffa3fbc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ffa3fbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sara Rebeca P\u00e9rez<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ab20724 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ab20724\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Gerencia Comunicaciones GIRO desde New Hope Ecotech<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6aca9a8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6aca9a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Publicista, especializada en \u201ccomunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica\u201d, \u201cImagen y<br \/>posicionamiento de Pymes\u201d y \u201cNeuromarketing\u201d, con m\u00e1s de 10 a\u00f1os<br \/>de experiencia en entidades p\u00fablicas y privadas, de Chile y Latam,\u00a0<span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">con foco en estrategias de comunicaci\u00f3n comercial, prensa y conte<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">nido internacional, nacional y regional,relaciones p\u00fablicas con stake<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">holders claves e imagen corporativa.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-ce2d765 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"ce2d765\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86b2759 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"86b2759\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"762\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357-1024x975.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4754\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357-1024x975.jpg 1024w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357-300x286.jpg 300w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357-768x731.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357-1536x1462.jpg 1536w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Corporativo_20ABRIL2023_-18-1-scaled-e1729614730357.jpg 1582w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-15e0007 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"15e0007\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7fb3a9a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7fb3a9a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Javier Garc\u00eda Jorquera<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44a4ff9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"44a4ff9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Gerencia Compliance y Procesos GIRO desde New Hope Ecotech<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e56c02c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e56c02c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero ambiental y \u201cmag\u00edster (c) en gesti\u00f3n de la sustentabilidad\u201d,\u00a0<span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en tem\u00e1ticas ambientales. Ha tra<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">bajado en el \u00e1mbito p\u00fablico y privado, espec\u00edficamente en operaci\u00f3n\u00a0<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">y log\u00edstica de actividades de reciclaje, inclusi\u00f3n de recicladores de\u00a0<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">base, y desarrollo y operaci\u00f3n de plataformas de trazabilidad para la\u00a0<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); text-align: var(--text-align); font-size: 1rem;\">gesti\u00f3n de residuos reciclables.<\/span><\/p><p>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-3964824 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"3964824\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f26d49b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f26d49b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"817\" src=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/gustavo-villena--1003x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4801\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/gustavo-villena--1003x1024.jpg 1003w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/gustavo-villena--294x300.jpg 294w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/gustavo-villena--768x784.jpg 768w, https:\/\/girorecicla.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/gustavo-villena-.jpg 1170w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-2608d0f e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2608d0f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f954964 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f954964\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gustavo Villena Menanteau <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12ed83d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"12ed83d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Gerencia Operaciones GIRO desde New Hope Ecotech<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-130db4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"130db4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ingeniero Civil Industrial, MBA, Diplomado en Gesti\u00f3n Log\u00edstica y Black Belt Lean Six Sigma. <br \/>Gerente de Operaciones de New Hope Ecotech, con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en alta direcci\u00f3n en empresas multinacionales de diversos rubros como retail, consumo masivo, manufactura, log\u00edstica y distribuci\u00f3n, desempe\u00f1\u00e1ndose principalmente en \u00e1reas de Supply Chain, Log\u00edstica, Operaciones y Comercial. Ha liderado la apertura operacional de nuevos mercados y diversos proyectos para mejorar eficiencias, rentabilizar negocios y promover la sostenibilidad. Actualmente es Miembro del SCCC, Director de Sostenibilidad y electromovilidad en APLOG, consultor y speaker en materia de Log\u00edstica\u00a0Sostenible.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-a2cfe03 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"a2cfe03\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-element elementor-element-f026bf5 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"f026bf5\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DIRECTORIO Carmen Peralta Presidenta GIRO\u00a0 Ingeniera Comercial de la Universidad de Chile, Magister en Comunicaciones Digitales Integradas, posee 30 a\u00f1os de experiencia desempe\u00f1ado cargos de direcci\u00f3n y alta gerencia en empresas, corporaciones y multinacionales. Ha asesorado empresas en estrategias de transformaci\u00f3n digital, sostenibilidad, econom\u00eda circular, e incorporaci\u00f3n de Objetivos de Desarrollo Sostenible. Irina Reyes Vicepresidenta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"content-type":"","footnotes":""},"class_list":["post-4711","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4711","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4711"}],"version-history":[{"count":612,"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4711\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5693,"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4711\/revisions\/5693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/girorecicla.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4711"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}